誰強韌 誰長壽誰便算勝利擊不碎

大家加油